係唔係騙案...

有間公司打嚟話做完問卷送住宿禮品
係尖東有個展覽 仲話係個展覽到介紹我90分鐘

請佢食火魔lor

Google啦on9

唔貪就唔會有事

送比自己d親戚朋友唔好？

好手緊 冇聽佢後續電話
應該唔會再打過嚟

你話呢 99%係

當傾個電話 開心吓